<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<DialogueTree>
  <Node ID="1">
    <Texts>
      <Text Character="" Emotion="">
        Olá, essa é uma demonstração do meu plugin de diálogos na unity!
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="feliz" Event="teste">
        Meu nome é Ayslan Fontes, mas pode me chamar de Cerff que é meu apelido. :)
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="Neutro">
        Esse sistema foi feito para ser o mais simples possível, e é totalmente modular. \n
        Esse sistema na realidade é um remake de um outro sistema de diálogos que fiz para uma 
        certa empresa da qual não posso falar qual por motivos de direitos autorais.
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="Pensativo">
        Normalmente eu faria um dev vlog para contar sobre um sistema, mas oras, porque 
        não usar o próprio sistema para falar sobre ele? então a seguir irei contar mais 
        detalhes técnicos sobre ele.
      </Text>
    </Texts>
    <Options>
      <Option NextNodeID="2"> Porque o ramake? </Option>
      <Option NextNodeID="3"> Oque esse sistema faz? </Option>
      <Option NextNodeID="4"> Como esse sistema funciona? </Option>
      <Option NextNodeID="5"> Posso usar esse sistema no meu jogo? </Option>
      <Option NextNodeID="6"> Tchau! </Option>
 
      <Option NextNodeID="1"> TEST </Option>
    </Options>
  </Node>
  <Node ID="3">
    <Texts>
      <Text Character="Cerff" Emotion="feliz"> Oque mais você quer saber? </Text>
    </Texts> 
    <Options>
      <Option NextNodeID="2"> Porque o ramake? </Option>
      <Option NextNodeID="3"> Oque esse sistema faz? </Option>
      <Option NextNodeID="4"> Como esse sistema funciona? </Option>
      <Option NextNodeID="5"> Posso usar esse sistema no meu jogo? </Option>
      <Option NextNodeID="6"> Tchau! </Option>
    </Options>
  </Node>

  <Node ID="2">
    <Texts>
      <Text Character="Cerff" Emotion="nerd">
        bom como eu disse lá atrás esse sistema é um remake, eu refiz meu sistema de maneira 
        muito mais leve e simples, na época que eu fiz o sistema original eu era um completo 
        iniciante na época e não tinha muitos outros devs seniors para me ajudar a entender 
        os erros que estava cometendo.
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="feliz">
        Eu precisava de algo para usar no meu portfólio, então uni o útil ao agradável.
      </Text>
    </Texts>
    <Options>
      <Option NextNodeID="4"> 
        qual a diferença entre o sistema novo e o antigo? 
      </Option>
      <Option NextNodeID="3"> Voltar </Option>
    </Options>
  </Node>
  <Node ID="4">
    <Texts>
      <Text Character="Cerff" Emotion="neutro">
        Eu não posso dar muitos detalhes sobre o sistema antigo, nem sobre meu 
        antigo trabalho.
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="nerd">
        Mas só que posso dizer é que esse sistema é mil vezes mais leve, 
        completamente modular e mais fácil de usar. Eu usei somente 3 arquivos 
        de código para fazer o que antes eu precisei de uns 8 ou 10. De novo, 
        eu era completo júnior pegando um sistema difícil demais para mim, 
        sem muita ajuda.
      </Text>
      <Text Character="Cerff" Emotion="feliz"> 
        Mais alguma coisa que você queia saber? 
      </Text>
    </Texts> 
    <Options>
      <Option NextNodeID="2"> Porque o ramake? </Option>
      <Option NextNodeID="3"> Oque esse sistema faz? </Option>
      <Option NextNodeID="4"> Como esse sistema funciona? </Option>
      <Option NextNodeID="5"> Posso usar esse sistema no meu jogo? </Option>
      <Option NextNodeID="6"> Tchau! </Option>
    </Options>
  </Node>
  <Node ID="5"></Node>
  <Node ID="6"></Node>
  <Node ID="7"></Node>

</DialogueTree>
